有冇人而家達德

宜家得兩丁友有冇多幾個

有冇巴打啊

張相入邊咪有幾個巴打 你見唔到咩？

好笑

係咪爬入去

認真

味 有冇巴打可以一齊入

有冇巴打喺附近

入到去就見到我

認真？門口等？

真定假

屌唔夠膽入去有冇巴打一齊 後門搵唔到路入去

樓主 on9
娛樂台出名
係娛樂台問撚有人咩

去吹水/創意開啦 大撚把人

娛樂台出名少人

見到呢個post 以為自己走錯台

達德學校開始多人

我喺入面等緊你，樓主嚟搵我啦

我匿埋係廁所等你

去過一次
根本乜撚都無 唔知有乜好驚

達德根本冇鬼